係西洋菜街唱愛是不保留個阿伯重係唔係度？

好掛住佢嘅歌聲